英國突然宣布減息0.5厘 英鎊對美元大幅下挫80點！

唔識野，有冇人知對中共有冇影響？

咁會點
經濟拎U

英鎊平左

車厘！！！

全球經濟大蕭條

英國政府唔係之前先認完貨幣政策唔會有乜大作用咩

全球鬥貶值
超級通漲

鬥減息，過幾日美國再減